香港人越反抗，林鄭越強壯

老深agger

木木奠阝BB加油

老細認同

老港認同

老閪認同

老馬認同

老淚認同

老波認同